覺唔覺nba jump ball好戇鳩？

明玩矮仔

唔憤氣呀？ 矮仔

噴你老母

唔忿氣呀？文盲

😊：check ball 指定
😯：no check

係 應該直接判俾矮果個(樓主)

我唔係打nba

係唔到你打